聽日夠50萬人

聽日夠50萬人我切7

Lm

.

樓主係咪諗住用薯片整個7出嚟再切?

推到你切

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

推